罷啦罷罷罷 I am lovin’ it!

東鐵全線停駛，巴士線收皮，睇下你地邊個仲返到工。
廢老們係機會上街喇，抗議運輸局剝削你地返工既自由。

巴士都停呀師兄

push

出門之前 rt like reply

最新

‼️Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
‼️‼️佢未cosponsor條Act 請佢幫忙‼️‼️

‼️Sen Menendez 出聲

‼️Sen Cotton 出聲

‼️眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

無車，但真係仲有人行住咁返工

所以要腳行出黎，話俾政府聽，一日返唔工，就會身痕。

地鐵仲好順呀